有冇人廿幾歲已經身體好虧

手指腳趾關節變差 好易啪啪聲
對腳好易痛
成日肚痾
完全唔捱得夜 夜少少翻屋企都會頂唔順
黎M第一日痛到瞓咗係度
單腳企好易跌…

總之就虧

男人嚟m

小妹真絲

日日訓醒都仲好攰…

我都成日啪啪聲 不過係喺床上面

Same

係…

放工攰到性冷感

玩ky打飛機係幾嘈下

單腳企好易跌都計

翻咩工

I know that feel bro
長期訓得好差,之前固定訓6個鐘就一定醒,
呢排已經進化到分2段時間訓
2am訓 6am起身屙尿,
跟住等到8am先訓得返, 11am再起身
個人先會精神

20幾歲就勃唔起
不搵日同樓主出來研究下點解

做下運動

試下戒糖 個人精神好多